【行動】922 全港同時出動 港鐵商場「購物」集會

黨鐵要負上代價
記唔記得上星期德福？ 我哋圍圈行到啲鋪頭收哂工？
港鐵咁多商場 大家識做啦

商場 唔使不反對通知書 唔使驚催淚彈啦掛

922 - 商場見

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

行動po要推

915全部人舉美國🇺🇸德國🇩🇪英國🇬🇧

港鐵出賣港人 必須付出代價

求下 大家幫手推

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場